如果俾美國人串係東亞病夫，可以點串翻轉頭？

要一句直中要害，有埋其他國家就好

I am fine thank you and you

隻揪

cuz we dun hv to afraid being shoot at school

shoot ur mother

shot

Me is goodest ar fuck u and kill u ar

Vietnam war